係咪得港大先咁 on9，拎成績表要比錢？

仲要等兩星期

連報返 HKU master，都要個學生自己比錢印份 transcript 交

鏗哥又想整多個distinction, 無人夠你玩啦

我次次apply 都係等幾日就有wor

鏗哥讀埋係咪26

Part time master

咁耐

屌柒佢地話urgent就好快